不要食兔兔［執到隻兔仔］

頭先放狗個時見到垃圾堆側邊有隻兔兔
之後等左一陣都唔見附近有人搵
宜家執左番屋企放左落紙皮箱 比左啲水同毛巾佢
佢隻腳好似有少少整親 宜家唔知點處理
有無人既朋友住屯門走失左隻兔呀！
或者有無人識養住先

兔兔

點整親呀？ 有無片睇下？
應該有朋友可以幫手養住先，你搵到人未？

感謝好心人
我都未養過兔，但幫推
希望會有識嘅人入嚟幫手

習慣性不推文咗

佢好似唔太開心咁

去Facebook search香港兔友群組
好快會有兔友幫手

樓主有冇養過小動物？
拎個碗仔俾啲煲過嘅水比佢（記住唔好係熱水最好係室溫） 屋企有冇菜？ 用煲過嘅水洗一洗 再用紙巾印乾俾佢頂住先 另外有冇其他膠箱佢可以裝住佢 紙皮佢會自己咬開出到呢

推 好好照顧佢

最好同小狗保持距離 兔仔好細膽
一驚就唔食嘢 樓上講得啱
俾啲煲過嘅水同極少量菜睇下佢願唔願食嘢

檢獲師

推
有養過兔不過佢走咗幾年
暫時諗起要準備嘅嘢：
屎盤木糠 乾草乾糧 同埋最緊要俾水佢飲
兔仔極需要飲大量水

有漏請補充
加油呀樓主

佢肯飲水同比左少少菜佢食呀

屯門邊到

推推有冇屯門巴絲有草幫到手
兔兔要長期食草 冇草食幾粒鐘會有機會腸停

無片呀 因為頭先驚佢跑走無錄到片
但應該唔嚴重
未搵到人呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻

交俾貓義工

有需要留TG
幫你搵兔友handle
摸下耳仔熱唔熱 熱可能要開啲冷氣俾佢

聯絡兔協！

自己補充返小小，屎盤最好養兔專用嗰啲 有個隔隔住隻兔同佢哋啲尿，如果唔係啲尿up住隻腳佢哋腳會生癬

兔肉試過未?

兔協ig:IGHkrabbit_org
你試下搵佢地 佢地會收留流浪兔仔

如果有人有既話 近的話我可以揸車入黎攞的

不要玩食物

@chanchan2612
Thanks

沙田友 聽日會入荃灣 如果你有需要 聽日可以拎住一星期份量既兔糧同其他小小兔仔用品比你 不過最好都係盡快搵兔協幫助

樓主入左未

已成功聯絡group admin

入左了 搵緊人幫手

巴打 我都係沙田友 請問下有冇修甲服務係包括埋沙田區？

成功收服肉兔

估唔到連登咁多人都係兔撚

吸引兔

我自己係拎隻兔仔去荃灣到 有小巴巴士直到 不過知道大圍有間

唔搵啲上門？我見兔友有好多都係上門搞 但好小係我地嗰頭
利申一直都係自己修開 次次都搞幾粒鐘

已經搵到人幫手了 謝謝各位

辛苦你 人間有愛 路上小心

我有朋友沙田區搵上門服務 $350-500 我拎完荃灣平好多

好好彩 佢遇到樓主你

兔group見到你個post了
樓主人美心善

350嗰啲真係貴了 如果包埋清耳按摩就抵
你嗰間我mark底左 可能下次喺小巴見到你

巴打養個隻係咩兔？ 有緣say個hi

侏儒仔～你呢？有冇帶過出去放風？

獅子加垂耳 女仔呢 冇啊 佢唔鐘意出街 次次出去都發脾氣 又揼腳又「鳴」我

文字討論

依家啲兔仔咁惡架咩
你嗰陣本身好痴你？

嗰隻*

係啊 佢好嗲我 係屋企女王呢 有時我冇理佢 佢就嬲豬 會揼地要我過去搵佢 日日都要我摸 一摸佢就成隻訓低 未摸夠會用頭仔頂我要我繼續摸 你個隻呢？

可能女仔真係會嗲啲有啲妒忌了
我嗰隻就我坐梳化 佢就會跳上黎頂我
我坐飯枱 佢就會踩住張梳化再跳上黎飯枱搵我

幾肥美

等佢安息吧你都照顧咗佢咁耐了

踩住梳化再跳上飯枱有曬畫面 其實都好sweet 都係想你陪下佢 ：喂 夠鐘摸我啦

我都想好似你嗰隻咁咁識撒嬌
Btw你隻兔兔有冇同過第隻兔兔玩

冇啊 佢未試過同其他兔仔玩

你教導有方呀 btw有冇兔兔靚相

推

似俾人棄養

佢生前有冇病痛？
有嘅話其實離開對佢都係一種解脫
比佢安心舒服地訓教吧

兔仔因爲咩事走得咁突然

巴打隻兔仔好可愛！

我真係唔知
我好撚傷心我知道佢返唔到嚟
我呢生呢世都無辦法見返佢

好慘....我完全明呢種感受
果時開始搵唔同宗教野黎睇, 想知點先見返佢
所以養寵物真係要珍惜一分一秒..同珍惜眼前人一樣

好人一生平安

兔兔
棄養正仆街

多謝讚賞

細菌上眼 佢都好慘
你宜家只係同佢捉迷藏 幾十年後先會出現翻 所以佢唔係返唔到呢 只係佢貪玩 未出現翻

最恐怖係我八點幾訓 佢仲係無事
半夜一點幾起身已經訓咗喺度
仲係暖

救命呀可唔可以俾返佢俾我

上到天堂再帶佢行山

節哀聽日好好送佢最後一程吧
佢可以堅持到咁耐已經好叻

有冇其他屋企人一齊照顧佢？
可以試吓同佢哋傾訴吓

唔用得木糠㗎，對呼吸道唔好！！

如果兔兔真係有敏感先再轉都唔遲
就算兔協呢啲都係用木糠㗎咋

有得預防點解唔做呢自己養點同組織養住先

我自己養左咁多年 養唔止一隻都無事 唔洗咁敏感
木槺點都係利多於弊

兔協唔係用木糠

3年前係 嗰陣有去做義工
2015

依家唔係啦

啱
我隻兔仔就係俾我隻狗嚇死

試過